冇錢係身上咗車 點樣捱過一日？

行到地鐵站先發覺無帶銀包，用身上僅餘8蚊買咗特惠飛上車
點樣可以拎到錢使一日？

八達通都無？

冇，八達通放喺銀包度，得手機
現金淨番個半

問同事借啦

冇銀包就返屋企拎啦 仲上乜撚野車啊弱智

買人借廿元返屋企

咁你都搭地鐡啦，唔係返工就返學。咪問人借囉 仲可以點

不過講件事你知，其實可以搭地鐵去客戶服務中心寫借據搭車嘅。之後拎借據還錢就得